熱血時報夥同香港自治行動年宵推出毛澤東瓷杯

係就係淘寶貨 不過加左句老師二次創作既「唯有裝修多壯志，敢教日月換新天」

同場加映 HKAA 開運洗髮水 唔知係咪比陳雲老師用呢

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

有無轉運玉靈芝

垃圾

有無陳雲戰鬥碗

85蚊一個杯

細頸瓶清潔器

8.7/100

淘寶老人

熱狗真係死共諜黎

熱狗 不了

淘寶圖應該係呢張 不過今次佢地有創意改左兩改
仲加埋老師二次創作既名句
不愧老師為中共座上客

黐孖根…

中間商賺差價依個杯分分鐘俾國師開過光。

支洗頭水咩牌子賣成196

有脫髮功能

見到禿伯就知 work 唔 work

得喇得喇
送都唔撚要

可唔可以賣當年用過嘅篋盾

垃圾賣垃圾!供養果兩公婆成就騙子方舟計劃係on L 9!
仲有班on L 9以為自己奉獻,就有份可搭上日本方舟,返去睇下佢哋嘅歷史,係點樣對待自己嘅手足

熱狗經濟圈
除左熱狗同教徒外真係諗唔到有咩人會買

仲好意思話得自己講天滅中共
屌，得個講字
屌完勇武衝又屌和理靜
屌完連儂牆，又屌黃色經濟圈
民記日程又話係大台送頭
比陳雲講中一兩次就打哂飛機話國師救國有方
中共屌乜野佢地就跟住屌乜野（你地留意下，每次都係前後腳）
成班共諜

黃屍精神病，雙重標準到咁

罷買iPhone未？罷食m記未？坐車夠見到大把人用淘寶啦

你班兒登仔買中國貨又得，人地買中國貨又唔得。嘩，黃衛兵呢，惡撚到

開運水

熱狗=敵人confirmed

好人好姐點會出呢d product

再一次證明熱狗 = 共狗

咁老實講同上次直接將淘寶貨照賣好左架啦 今次識自己加野落去
但值唔值自己諗囉

無哂貨源，又費事買墨自己寫

係唔係淘寶貨都仆街啦 dklm

熱狗：絕對唔係淘寶貨......

係拼多多貨

陳雲搞大城邦，管治埋廣東領土，買中國貨又點。港獨派，講到咁排支，仲買淘寶貨就係自相矛相。

究竟，港獨定講獨？睇游雞似講獨多d囉

搞笑

屌冇野呀
呢隻杯office附近間文具舖都見有啦...

好核突

不過淘寶點解比佢做"裝修"呢句野?

陳雲出洗頭水，會唔會太有自信

共匪

諗起戰鬥碗

真人血饅頭

不知所謂

又話永續基本法係貨真價實嘅港獨 而家又話管埋廣東
一時一樣 講出嚟唔臉紅？